如果香港警察是黑警，我真的強烈建議你們去美國或者英國搞事

點做大家決定

推